有無巴絲會係endclothing買野？

因為唔想一個人比百幾二百運費，有無巴絲會share?

如果有加我tg傾下
Tg:samhaha